科大學生(梓樂) 出事時序 中英文版

梓樂，辛苦你啦。希望你保佑香港人

最終可以係煲底相聚

今晚全城悼念梓樂，RIP

推去國際戰線

香港人

係咪仲覺得唔關自己事

係咪繼續做港豬

64歷史已經重演緊

係咪到時要你d仔仔女女嗌平反反送中運動

係咪仲要繼續抖

先留名~
KEEP住推上國際

推

負皮錯左😭😭😭

pish

補充﹕
黑警講咗大話
俾車cam 拍到十一點幾已經進出過停車場

請RETWEET十次謝罪